[資金]唔想煩到其他人，但我挨唔到落去啦

發夢玩online game課金碌卡碌咗好多錢，屋企又資金封鎖咗我
依家都唔好話卡數唔知點清，就嚟飯都冇得食

2萬幾…

家長都係幫餐卷防具
唔會幫人找卡數

個個月利搭利真係玩撚完

花旗銀行我爹啲開，你落去同職員講 拎十萬俾你就得

record呢

認真,如果有單據,貼曬出黎,
係真既話,大家會幫你

記得遮自己資料,時間

咩呀 你cap個總數出黎做乜
想人幫cap吓你使左啲錢喺邊咪得囉

有月結單 show 到係集會後既食飯Uber
逐條幫你清 ！
無就此post 議員

你乖啦 大家同路人 幫都要知幫左D咩

我以為佢買物資
連登好多食人血饅頭既仆街
我同個朋友就中過一次伏，有絲打跳閘係連登話俾人罰錢，之後條友不斷拎張罰單周圍叫人幫佢找數，話自己窮，結果入左錢後，即消失。多謝都無句。

多謝好心人，但唔好做壞個頭，幫左緊急啲嘅星火/物資先

打上去做分期啦
同果一次還唔到

分期咪得